點樣買MacBook air先最抵？

學生 之前部舊laptop跌爛左 做普通文書都慢到死
有budget 買到最MBA 但如果有得慳想買平啲 生活可以鬆動啲 死窮撚
買黎想做design方面既野 畫下圖 PS,AI, premiere, Aftereffect
二手機、翻生機、學生價買MBA
求教

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

收到

憑實力去問人借錢

翻新

你不如儲多陣錢先，Macbook air 係文書機，得雙核做你個d productivity 一樣係慢

MBA剪唔到片，會lag死

on9要求多多

買xps

😦😦😦

仲要 PS,AI, premiere, Aftereffect
air定位同價錢都唔係俾你做呢啲

生活態度 價錢 性能 外觀 只能最多選其三

Amazon 仲賣緊
去睇睇 圍埋5000幾

唔好買，MBA無咩用

hackintosh

買行貨嘅話，翻新機最平，平過notebook ownership
（唔計贈品，計埋贈品一定係等到8月）
但買之前諗清楚
Macos越做越衰，keyboard垃圾，風扇又成日無啦唔狂轉要reboot，on lun 79
而你想做嘅野，mba呢，就應該run唔太到嘅...

利申 Mbp 18用家

binc

上網搵吓二手囉

賣比你 MBA Retina
i5+16+512

我部18 mbp 都係成日狂轉

其實睇跑分

MacBook Air都差唔多追到兩三年前嘅MacBook Pro

簡單剪片同設計應該冇咩問題

另外Air 2019續航好過pro

缺點就大家都講晒

利伸:有部2014 Air做文書，當年教育價6千幾好抵玩

買個外置顯示卡盒
買張靚卡

效能仲勁過你買成皮既pro

幫人補習再買MacBook pro

用人地啲錢買最抵